今日有接機嘅朋友入嚟

今日啲狗下就放晒風話捉人又盛
但原來都係流料嚟
但難保呢個係狼來了嘅故事

今日咁成功
聽日當然要再去撐場啦

但如果啲狗之後又放風話圍捕
而今次又真係嚟真嘅
我地點應對好？
要打嘅 點打
要走嘅 點走先安全

集思廣益
一個都不能少

機場見

小心駛得萬年船
狼來了唯一破解方法就係次次都跑上山救

推

求求大家，盡快去換美元現鈔！